保持憤怒

保持憤怒
冷靜行動
終有一日
殺撚晒班仆街
要佢地死得好慘